十九IQ題（3頁開估）

小健拉左一位solder之後質問佢（估一種職業）
三頁後開估

Piss